Asus vega 56 著火喇

熱撚到核爆！

上水

岩岩死左機 可能唔夠電

VS550舊版, VEGA56, 燒得

81度著火？？

睇錯淋水

81°c 都算熱？
你係大丁來？

以前D公板N卡輕鬆上84度溫度牆

vega 56 建議 psu 650w

700w...

送2060解剖圖

啲小朋友真係唔知當年「廢米」有幾熱

條友都未見過大蛇痾尿

gtx760 今日92度

80度嘅時候 fan speed 已經100%

Asus RX588
1450mhz 1.15V
88°C
但冇圖

巴打覺得 rx590 好唔好？會唔會熱過火屎？

你機箱線又唔執 風扇又少 好難唔熱

590 仲熱過vega 56 ,夾硬谷出黎，買果個on 9

80度盛夏點算
以前張咭60度已經忍受唔到結果上水

你換590咪倒退 換過個火牛唔爆炸咪算囉

得果81度叫著火
未見過HD4890 開機都八九十度

以前見過有人 run skyrim 黎煎豬扒 煎蛋

1080ti, 2080ti可以輕鬆上100

唔緊要，試下無壞 啲卡唔洗錢。試完退貨

Vega vagina

用緊intel d膠水cpu
打機閒閒地都90度

前面加番兩把風扇好wo

見到intel原廠風扇笑到噴水

81度就大叫

有咁誇咩
你用inno雙風扇?

有咩好笑？i3 6300 唔識熱。唔落heatsink都用到下

仲要隔離兩條信仰ram

屌那星開錯po...呢度都係自大毒撚多....

唔洗錢。緊係玩下啲鳩野

Btw 呢部本來係部鳩機 上下網睇下stream...

公版個散熱可以玩到顛

機箱同執線問題
Display冇乜空氣可以抽
有80度算好啦

公板應該都係80度出頭
有TDP限制 降頻頂住

睇d 人鳩up 當飯食

flash bios unlock power limit

咁唔洗公板都可以100度啦

所以買公板上水

機箱風扇同執線真係好緊要
我部腦之前得一個抽風，RX480長期over 80度
後尾風扇加到2前2後，用索帶執過啲線
張480變返行60度左右

公板勁極又咪係公板

自組水 55度 1070ti

買張black :-再上水都平過好多卡
不過最平體質冇咁好

上吓網GPU去到81度？

evga black ?

火呢老母?
請你更正超熱,
唔撚係著火呀

Yes

抽唔到靚體質
上水 解TDP限制都唔超得幾多

我張lightning Z呢兩日上65度
好不安呀

用埋啲低階板同vs550 配vega56
隨時等call消防啦

上ln2

上水未

唔想搞呀
呢幾日又諗封左做9900k配塊ace z390玩到ddr5算
唔等zen2

唔上

上9980xe好過 散熱面積大d

81度炸喎

我張2080 都上到55度...
上左水都咁熱,

估唔到出哂油又爆CAP, 都仲用到,
只係有D 踐茲茲聲

見到你d走線都唔開胃
仲要大箱細板都走到咁

你咩u ?
用人地3450 外面個浸真係乾硬左(柝起舊扇安返上去算)，個廠扇俾我整壞埋裝唔實。。。就咁玩olg先90度

定你9up

掛機gta 3粒鐘張野就73

四核i7
用緊212
不過有超

212

只係覺得你既然玩得vega, 又想散熱好, 咁就不如都花多啲錢落其他地方

我4790k 4.6 d15涼過你

打機好撚屎
凜絲玩鳩我呀

我係開全境

收返埋你件d15
用u12都過212

線又唔執
風扇又唔多個
塵又唔鬼清
冇90度你應該開心